自從深圳物價樓價起飛左之後 150吸引mk妹落黎優勢已經大不如前

以前d優良品種爭住落黎, 一街都係靚女學生妹/mk妹
個社會似係有成條plan比人向上爬, 所以吸到d比較正常品種既人爭住黎
就算d mk可能本身唔識廣東話, 為左得到身份認同都會扮成香港人 (就算自己骨子裡唔係都好)
而家只係得返d廢品種落黎, 聽講啟晴村果d全部都係講普通話
全部後生女都係醜樣
因為mk妹缺乏數量所以ptgf都係咁興起